覺唔覺得食素個D人好撚扮野？

屌你老母食素就食素啦
仲咩又要食埋D扮係肉既素？

倒如：素咕嚕肉，素鴨
簡直不知所謂

勁覺。仲要好撚厭尖

Ys

又要唔想殺生，但係又要食D模仿肉味既素，我屌你老母成班虛偽撚

齋叉燒好好食

咁你唔食真叉燒？

仲要貴過真肉

齋口唔齋心

呢D真係不如食肉

齋口不齋心

肉你覺得好食有部分係來自個調味料
你覺得個調味料好食 又想唔食肉 咁咪食同樣調味方法既素食食材囉 關咩齋口唔齋心事

利申齋叉燒同豬肉叉燒當兩種食物 兩隻都鍾意

去美國去歐洲玩 啲餐廳有成頁無肉餐單 （就算冇一頁 都有幾個set係可以完整食一餐無肉而營養均衡）
香港大部份餐廳做唔到 而素食主義已經出現左咁多年 係香港既餐飲文化問題定素食者既問題？

啱，簡直好虛偽

如果你為左健康食素呢？
利申支持殺生黎食

呢啲假肉好唔健康, 大部份油炸, 勁多油, 衰過食快餐, 我自己好少食

係咪齋心都好，至少係冇殺生喎

你鐘意點諗咪點諗 wfc

素食撚其實可以分兩種
一種就係樓主講嘅齋口唔齋心嘅素肉（主要用豆整，有啲好好食
另一種就係純粹嘅食菜瓜果豆穀，調味料都盡量少落

前者戇鳩兼懶係野
後者通常低調又唔會周圍叫人同佢一齊食素

利申：雜食撚

D假肉咁撚油唔荒健康

其實有啲人唔係殺生問題而轉食素